你地咪再講反話

頭先係yoho有人大叫
「聽日遮打花園有不反對通知書，大家千祈唔好去」

跟住我就聽到有大叔問「點解唔好去?」好彩有個大嬸答係反話

之後我行返屋企時同我呀媽講「聽晚唔返屋企食飯」

媽「點解呀？」

我「因為有集會呀嘛」

媽「吓?!人地唔係話千祈唔好去咩？」

我「」

事實證明好多中老年人係聽唔明呢啲反話㗎，你地係連登習慣咁講咋，人地係聽唔明㗎!!!